Освен в километри, в някои страни хората измерват разстоянието в мили. Ако приемем, че 1 миля е равна на 1.60934 км., то напишете програма, която превръща дадени мили в километри.

## Вход
На входа се въвежда цяло число - броя мили.

## Изход
Еквивалентните километри.  

## Ограничения
* ``1`` <= ``мили`` <= ``1000000000``

## Пример

### Вход:
```
2
```
### Изход: 
```
3.21868
```